Swarovski 對中國都跪低，好似無人知

係呢到講無用架
呢到大部分人一世都唔會買呢D野

其實有幾on9先會買Swarovski......

唔係冇人知，係，係人都知要入中國市場就要跪。

跪多啲 比人睇到中共幾撚小家 要賺人仔就要下跪

真 呢啲垃圾
係買都Cartier van cleef & arpels啦

執哂全世界分店, 淨係支那到開咪夠囉

pushhh